一人一個溝唔到女嘅特徵

冇自信

樣衰 無錢 悶

當咗高登 連登嘅理論係真理

其實係溝到女嘅人嘅相反

1.狗公周圍講嘢
2.鍾意做運動
3.有錢靚仔
4.主動
5.多活動參加

全部相反

你溝唔到女嘅特徵就係太有自信

沉默，自負，扮cool

好人

太靚仔d女當左你係playboy

上連登

矮

佢165都無

冇自信 唔識講大話 唔主動

以為自己好醒
好似樓主咁

個心想溝女已經輸哂

連登仔

因為唔夠靚仔

唔靚仔都比人當playboy係咩一回事

我154,如果我呢生人係註定無女嘅話我不如專心搵錢,叫俄妓破處好過.

但可惜我唔可能知自己將來有無女

讀pure science

柒